黑警北角銅鑼灣包抄，港島手足請立即撤退

推。。。。

20:53分 北角新光

轉場喇

push

同感 手足快徹！銅鑼灣唔頂得耐，狗突然停止推進令你地以為守得住，但後面北角一齊推就大家一齊滅團！

推

#chinazi
傳說地鐵control room有狗， 唔搭得

屋企要人

推一推先

Push
大家要平安無事呀

Be water

推
搵方法走

快閃人啦！

唔好守………

銅鑼灣仲成班人企喺度做乜

北角推進到炮台山

Push

Pish

兄弟們 不被捕 不受傷

唔好送頭

咁大班人再唔走趕唔切

媽媽要人

屌 北角有班垃圾大叫幫狗打氣

爸爸要人

25仔 仔

P牌推唔到

仆街

煮左你飯

又係鬼？

如果你地想今晚聽晚係新屋嶺過既，咁就企定定千祈唔好立即撤退啦

行快兩步啦留喺度俾人包抄有咩意義

番黎食飯

推呀大家小心！！！

推到有人通知前線

屋企要人！

今晚地鐵好怪 lag下lag下

'

藍色橙色螢光帶

再唔轉場陣間黨鐵封站就陷家剷

屋企要人 be water

屋企要人，死守冇意思

求你地快d返屋企

好擔心你哋

推呀

媽媽跪求兒子平安回家

其實做咩要去北角

唔忍心見到你地被拉

Pushhhh

仆街rthk有鬼夾手足走左

Rthk直播影到好多手足比鬼抓左

前後包抄，快走

往大坑，天后向山方向行，話晒有錢人多，班狗吾敢點

銅鑼灣殺緊上嚟跑啦手足

推，轉場

維園好多臥底呀

推 銅鑼灣狗既增援到了！ 要走既快走

捉完人又走返出去

上地鐵轉場呀退去天后俾人夾擊仲大鑊

快走 屋企要人

一定要自己相識小組
無啦啦痴埋來講奇怪行動要注意

屋企要人啊！！

銅鑼灣好多狗車到左
姐係準備拉人了
要走快走
幾十架車！
想拉曬你地呀

銅鑼灣有一手足被捕

快d send去tg/哨兵 gp

兩邊夾擊

散呀

小心比人包

pish

撤退警告

做咩去北角 早啲訓聽日機場咪好